cctvb 又作新聞

咩多處放火 又推著火手推車

狗改不了吃屎

咁真係有推wo 仲有自己友淋熄垃圾筒啲火添

邊個鏡頭推手推車

去警方防線

今朝出門口睇有線見到